醫護復工，連登仔：袋住先

比人出賣仲要多謝人

弱智黑警

醫護可以再罷工